{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155002?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 곽지웨이브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約された人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 もしペットと一緒に入室するには、ペットが許可されるペンションを予約する必要がありますし、入室を拒否することもありますし、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、駐車も可能で、海水浴場も近くに位置しています。 遊歩道もあり、ペンションとの距離は徒歩3分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合には、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約された人数が追加される場合には、ペンションに連絡していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できない場合があります。また、この場合は払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にペットが許可されているペンションを予約する必要があります。ただし、ペンションによってはペットの入室を拒否する場合もありますので、ご注意ください。なお、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、チェックイン時間とチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されていませんし、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、駐車も可能です。また、海水浴場も近くに位置していますし、遊歩道もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションまでの距離は徒歩3分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 812
    }
}